有無單身巴絲今晚想一齊搞個集交party

平安夜點少得
我哋可以酒店book間大房大家share
買d酒黎飲, 男女比例最好1:1, 確保大家一定有partner, 得閒又轉下partner

最後一齊黎集體交換禮物
說聲Merry Chrismas

乜撚嘢叫集交

又撞棍

平安夜都玩格劍？

係屋企過算